悲報 ポプテピピック(pop team epic) 聿十月新月延期到2018年1月新番

....哭左

屌

wtf!

又delay

有冇人知邊度有漫畫睇

就咁打就會有web版睇
不過冇漢化

唔撚係掛…

泡麵都延
食屎啦

咁佢個時間讓左路比邊套?